EX真係好撚煩既生物

有果陣唔珍惜 冇左又黎煩住你

你真係好撚煩既生物

我覺得男人都係咁，男人對前度硬係有種歉疚嘅心情
我見大量cases係，男人有新女但keep住同前度曖昧，然後現任忍唔住分手
現任變前度，然後。。。

屌你老母好似我
男人真係好撚仆街

最叻就係話 咁唔啱feel咪搵返你

其實有左第二個就唔會咁多野諗
絲打可以搵多d機會識下唔同既人

夢露絲打
俾ex玩完好似都仲唔識死心
鬧醒我啦 好想好似你咁強硬

係，呢個世界大把男人
而且你冷靜客觀咁諗，佢好撚靚仔？好撚溫柔？好撚有錢？定好撚專一？
無樣中嘅話哂氣喇，求其落老銅執件都好佢，對唔對呀？

咩都唔係 點解我會咁鍾意佢
呢個年代係咪唔好追求真愛

收皮啦屌你老母

啱啱分手係咁
但同時，你都要好理性咁知道，你個ex根本無條件再搵到個對自己咁好嘅女人，因為外面啲女人根本睇唔上佢
其實都幾明顯，你ex係被嗰個第三者嫌棄，人哋唔要佢，佢先返轉頭搵返你，唔係咩唔啱feel
但你唔同，女人做下運動，打扮下，做自己高興嘅事，容光煥發，大把男人埋身
睇到佢話唔啱feel所以決定搵返你，笑了，你又信嘅？

仲有大把好男人
搵個錫自己既好過啦
點解要執著於一個個心無你既人身上
你對佢幾好佢都唔識珍惜
女人要學識愛自己多啲啊

利申：同緊自己講

係 散左又做狗煩撚住

屌你老母 咁如果好珍惜 但又散撚左呢

你估我想既

愛一個上一課 活得比佢好 你就贏左 雖然好老土但係事實黎
搵個錫你多啲又好過佢既，然後頭也不回地wfc，就係贏左

絲打你太年輕了
呢個世界係無真愛

最睇唔起呢d人 由其係一齊唔珍惜果d 頭也不回

所以我無打算再拍拖
2年喇
未放低，未可以再將個心100%俾下一個，就無謂辜負人
己所不欲 勿施於人

絕對認同
女友同佢個EX係澳洲WORKING HOLIDAY識
前排女友同屋企人去旅行
我一個ON99係香港掛住佢
突然前兩日同我講發覺仲掛住EX
之後呢幾日對我勁冷淡 話想冷靜下
我仲整左份禮物擺左係佢屋企等佢番黎開黎睇

有d人真係知你已經有新仔就會唔抵得 又黎撩下你 對我黎講 同狗公冇咩分別

唔好話咩同ex做返朋友喇 講到尾咪掉都係想拎存生感同著數

呢樣真
佢自己話要分 分要又求復合
最煩係又樓下等 打比我家人
又當你留言箱 想點

唯有等女友番黎先同佢傾下
我相信我會令佢放低EX既